點解要筆外國旗， 唔係舉香港旗

我地係為香港依個地方， 為香港既未來企出來
點解要舉外國旗， 舉旗果位， 唔該要長大啦
唔好下下旨意外國
唔好忘記 想美國幫手係因為敵人既敵人係朋友（暫時）

唔該下次可唔可以舉番香港旗!!!!

兄弟爬山，總之對場運動有用舉乜旗都可以，香港係國際上有特殊地位，要外國介入無可厚非

一矢中的

無問題呀，畀外國笑下都好，反正大家睇得開心

各有各做係啱，但旗難免令人覺得有代表性，凌駕其他人意願
我整合咗啲回應舉旗論點，大家討論下

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

注意以上係回應外國旗

有無用定唔到
但尋晚同老豆睇viu live 時佢講既藍絲論點我都可以反駁到
但一講到支美國旗， 我完全唔知講咩好。。。又或者咁， 就算要舉旗， 可唔可以有人舉埋香港旗， 英國旗

咁先更加有代表性

有香港旗，並存嘅

美國人權及民主發案已經在參議院外交事務委員會排期，現在是決定性一擊，去呼應美國的立法，眾議院議長已對香港狀態發聲，香港要爭氣。
無外國勢力幫忙，別以前香港人可以爭取到民主，中國是不會怕香港人

英國人出賣我哋，完全冇落實中英聯合聲明，宜家仲搞緊脫歐，跟本搞唔掂自己

有關舉美國旗

美國旗: 我都是答，促請美國國會通過香港人權及民主法案，法案在國會，我地要提提提

現場不時有人問我

因為香港關係法

如果講實例既話叫佢望下張港紙同埋佢本香港護照
港紙有價值係因為佢背後用美金支持住
無美元既話 港元同津巴布聿無分別

香港護照可以係世界通用 係因為美國區別對待香港護照同中國護照

一個美國旗 引發左幾個post 係度討論， 淨係講舉旗有咩意義都講咁耐， 舉旗果位 諗下值唔值。。。你點樣解釋個中源由！？

下次搵其他巴打舉埋英國旗。。。。私心，想有人舉埋香港旗